[秒回]心事分享專區8 歡迎光臨

又係你啊，巴打

上個post 去到1005既
定係我bug 左

咁快既開得

寂寞既力量

1005 我頂晒你地個肺

真係1005呀

仲諗住自己玩到1002已經創造奇蹟

等佢聽日覆掛 應該都訓左
大概問左佢個post係乜意思
乜嘢叫由同我一齊個日到依家都唔知
我乜事一五一十乜都同佢講過
問佢有乜瞞住過佢
點解因爲一個post一句鞭屍左幾個月既comments
開我post
話不嬲鞭屍件事我都唔care
最care既係前男朋友
一個曾經親密過既人
竟然呢一刻可以話我解釋過嘅嘢冇解釋過
問佢不如你同我講你覺得有啲咩係你唔知啊

一陣我bbg搵唔到路

好似係我1005

你unfollow 左佢定佢block左你？
我都有做一模一樣既事 佢唔會post相 我就日日禁去睇下佢有無follow第二個

我地太勁

太在意 你會好辛苦

信外人都唔信你。。。真係好on9...

係叻既

重點係 佢ex係仆街狗公黎

比著我女友係公廁 我真係懶得理佢

佢block 我 但block 完有解返
應該純粹想我unfollow 佢 所以block 一block 斷左個follow
wtsapp 無block 但反而我無睇佢last seen

好攰好懶唔想開算命post

真係1005

頂你原來算命post係你開

實不相瞞我係到做功課要打150字
坐左幾個鐘先得10幾字

巴打 唔識up相
叫counter pain
香港禁售

你未答我中唔中你

人物有三個喎
Ex(開post) 仆街狗公 狗公個Ex

傻西 做咩功課

咩來

係唔係打少左個0?

中既，大致上都岩 份人係幾自大 不過平時自己收得好埋

forum既野 就個議題講下自己意見咁

冇

好似覆錯人 按摩膏

今日先由CD-ROM 變會員

150字係5分鐘之內嘅事

係咩

不過都已成過去喇

可能想討條女好感咪咁做

始終係ex都想算 我只係想佢收返個post 同埋佢咁樣屈我我想解釋翻姐

150字好快姐，乖乖地做左佢啦

哇 百五字 我幾分鐘做完

禁售
要泰國買？ 我叫我屋企人睇下先
我家姐而家係泰國

我係咁打幾粒字就係到hea...

做人唔得咁

又懶

又傻

唉 佢都算絕既喎咁
不過佢都同左第個一齊 如果佢回頭你會點？
我果個無開last seen無藍剔
想stalk都無得

係囉150字好快姐

藥房就有
Between 頭先想影支野 俾我老婆見倒 問我做乜9四點幾影枝按摩膏

其實可必呢 女死女還在

又話瞓到隻野咁

乜唔係啱啱先話訓到豬西咁咩

如果佢都仲係質問你/唔信你就咪理佢啦
自己有解釋左 對方唔聽就算

btw其實個八婆堆fd係全部都common fd? 同校？

訓到豬西咁又點講出黎

疴尿 我又係廁所幫枝膏影緊沙龍

因為中意 就會唔捨得放手

泰國果枝係好野黎

我朋友都有介紹過

老老77 如果我ex事隔一年再搵返我 我都會接受返佢

信阿叔 鐘意果個一定唔會係最尾果個
我係人板

到之後你會發現自己留戀緊d永遠得唔ge 事物係好蠢

Totally agger

我發現我有 但係係藍色

過多幾年 你只會記得佢個樣同你地搞野的片段

呢一兩個禮拜有幾次夢到同ex一齊緊

藍色凍 金色熱

得唔到 我都想等 至少呢刻我未放得低

但我覺得藍色無乜用 得個凍字

我鐘意嗰個係一開始既佢
正確黎講佢飛過我兩次
即係我地復合過兩次
最後佢都話無feel

就算再吻一次亦難避免

呢首歌好中

分左幾耐呀巴打？

Shit I opened a new one

唉

要訓啦，之後再傾

公主果然唔識路

呀夜巴好知你心

六年 呢六年都有再追過佢幾次 但

我仲有半個鐘要起身返工

咪扮楊過啦...6年

從新出發好嗎

呢句真係好准 我發現我地真係幾似
我同佢都分過一次 但一日就好返 但而家就快一個月都未好返

what shit

咁你就唔好訓喇

六年你都無再拍拖？ 佢呢？ 有無男友？

夜夜都見到樓主蒲頭

我已經知道佢過往同返我一齊係心軟同內疚
唔係因為愛

爭取時間訓一陣啦 點頂

師兄六年有d誇喎

一起身就見到依個post

我都想扮佢 最尾可以同姑姑一齊 但我扮唔到

明明我都係男夜鬼

豬西醒左未

唉呀

我無 佢有

無所謂 發現原來有得覆post係咁爽

人地姑姑天仙咁靚wo🤔

我都係
佢而家拒絕再見到我 都係因為佢怕見到我又心軟

寂寞的人的歸處只有LIHKG

未 佢好訓得

佢有拍過拖* 呢家無男友

不如我地結婚啦

高速回po高速有人回po

慘

我訓啦 好攰 聽日要返母校
各位再見

1005 真係經典
同一刻射五個留言出去

早抖啦 獨角巴

Bb

Nite

我搶左1000同1002

你竟然淨係講各位再見

乖

痴線20%電 回兩次變左17%

咁佢又未到呢個地步 所以唔洗扮楊過

而家起身， 去油麻地買生果

我bbg呢

咩電話 換左佢喇

係咪個個都iphone

再見 dick 巴

6s

我同個friend盪失路

咁早去果爛我覺得好恐怖

果度打完仗咁

點解要特登去

軍糧好味道

你又無視我

如果晨早去果欄影相係咪會比人打死

係度

唔會啊

兩個bbg

好矛盾
越大越難識真心朋友
自己又唔想再浪費時間識新朋友
尤其喺大學差唔多全部都係hi bye friend
但見到自己本身嘅朋友多咗好多圈子又會覺得自己好似應該識多啲朋友
唔好意思講得1999

死開啦我係王子架

正常
人越大係越摺
重新認識一個人真係好難
仲要呢個年紀個個都有戒心
唔似以前年輕咁純真既友誼

唔需要為識而識既 知己有一兩個就夠

咁我去做王子

呢句真 同啲好朋友唔係日日chat 但有咩事 佢地都會彈出嚟

不過真係hi bye朋友係必須
出黎做野互相利用 識人好過識字

只有將夜先係王子

眼訓 恰陣先 勿念

好sweet

咁我去做將夜

成功配對 送入房

btw上一個post你可能睇唔到
我講多次等你回應
「咁即係我嗲我唔恰你你就唔鍾意我
有另一個恰得你更勁你就會鍾意另一個
明白了」

呷醋了 公主！ 王子要承諾呀

明天見

聽日要返母校，仲唔瞓

又話訓 原來想避我

你就傻

岩岩刷完牙 諗住睇多睇

做咩無啦啦要避你先

30分前瞓 時間都set埋比你

軍糧好味道 多謝獨角絲

LIHKG 有愛 好多謝咁多位巴絲意見同俾我見證1005

夜巴係正人君子黎

我做完啦

多啲上黎傾計

似講大話喎你

溫緊書

人際關係真係複雜 多謝你地嘅建議

又係你 學業上辛苦了
幾時獎勵下自己比自己放鬆下？

好覇道
我去訓啦

咩軍糧 我唔係娘娘

真係做完 認真做

一追post就瞓唔到架啦
Set個時間保險d啊嘛

我頭先發生左d唔開心事，所以冇溫幾個鐘
考完試做哂proj就可以抖，21號開始可以抖

我係大專都識唔到新朋友
唯一識到依家男朋友
所以都冇計～
同返以前中同fd囉
但係又感覺佢地變緊了
所以都幾灰

捱埋去

同你完全一樣
唔知點解班鬼仔fd就算好熟好玩得都係交唔到心
中同直頭消失哂

人地叫你訓就即刻訓

正人君子就唔可以入房瞓？

有時都唔知自己咁努力讀書為咩，真係好灰

我直頭同大專既人熟唔到
所以比你更灰...
都唔知搵邊個講心事好
只有你們了

我同你一模一樣
好少玩活動
好彩識到男朋友
啲中學同學已經好少再理我
佢地嘅重心已經放咗喺上莊、大學朋友到
而家一、兩個月先聚一聚
好似得我原地踏步咁

拎撚報到

原來咁多人都係咁

自膠 毒

原來都真係有同路人
本身有諗住join ocamp
不過因為一啲事放棄左 好後悔
但係男朋友都有去
佢話如果我有去我地一早識
依家只能男朋友當知己

拎撚姐係咩

同你完全一樣
唔知點解班鬼仔fd就算好熟好玩得都係交唔到心
中同直頭消失哂[/quote]

!!! I know that feel!!! 同鬼妹鬼仔真係好難交到心

咦 我明明quote 咗

識唔到係因為太毒定冇相同既興趣

拎住條撚黎報到

點講好 講左就自爆
雖然我都爆得7788

咁你搵到興趣 其他目標未
你既爆機路線唔係得一條既

er... 我有圖

你鍾意咪入囉

梗係啦

佢地個個都好nice好outgoing 但係我毒撚性格次次約親我多數都唔去
硬係有條gap係度咁

我都有

遮住先

係咪要一鑊熟

你未回應我段野

你又諗左啲咩啊

我想保住知dean's list
有一科麻麻，雖然付出左好多，但遇著個killer，所以都一定唔方好得好邊，我唯有靠其餘4科

我都覺得好似上面位巴打咁講真心朋友唔洗成日見
你有事果陣佢地一定會聽你傾訴支持你
但我而家一個咁嘅朋友都冇
我男朋友係我唯一嘅知己
我同你一樣冇玩ocamp
但我果陣係覺得唔玩點都識到人
點知我大錯特錯
Btw我都有圖

唔好咁執著啦
比自己抖一陣都好掛

留個名

弊啦我依家敵友不分

柒頭

我覺得我人生己完

就算我成日鬼妹去街都係有gap 佢地啲好朋友多數係由細識到大 大個識好難去到真知己

你覆左我

我同中同 圈子入面既朋友都有路少讀同一間asso
諗住大家同一間易啲keep啦
點知我揀果科係B到上
其他人全部都係A上堂

真係灰鳩到我
係B上堂好似惡意比人杯葛咁
完全識唔到人
我讀果科啲人又勁摺
但偏偏讀既科全部set死哂
代表我上咩堂都係對住同一班人
出黎傾野真係剩係傾project野
仲衰過hi bye fd

相反望住班fd係A上堂好開心
識到好多唔同人
有講有笑咁仲成日post snapchat...
我就永遠自己摺

咁你恰勁啲咪得

咁快就贏

一齊瞓好sweet

係咪係太童顏

我半夜成日紥醒

即係我冇講錯啦
你喜歡的只是被欺負的感覺，不是我
我只是一個可被取代的載體
我唔會恰你

我聽緊架

現充左兩日入侵左佢既電話
希望keep多一排

我都唔知
我好驚失去佢地所以會借機易冇野搵野講
但由初初dse完一日嗲幾句
到依家灰剔我連睇都唔睇
其實好心酸...

我都覺唔去ocamp簡直係大錯
以為自己都算friendly果啲點都識到人
點知對住同一班人成個sem我都可以唔識佢地

btw你又有圖！？

頭先都唔開心左幾個鐘，已經浪費左d時間

毒撚連同朋友一齊上堂既機會都冇
不過照咁睇唔係你問題
係個環境根本識唔到人

gay巴返黎啦

唔係咁架你聽我解釋啦！！！！

今年決定咁過

關咩事

好似就黎變古人

各位同埋我bbg
有冇人知點解我冇一晚可以一教訓天光
每一晚都會醒三至五次？ 好困擾

仲有得揀咁過 難為有啲人年年都咁過
Btw聽緊

諗太多啦你

去邊度蒲啊 柒頭

一齊

留左去邊蒲但冇人覆

屌你sailor moon

太掛住我jkjk
我估係壓力太大/有心事

大笑左
Sorry 基巴

慣左就好

咪咁啦

我自己都有問題既
點講好..
就係我性格問題囉..
好男人同普通女仔好難做到fd
佢地啲話題講咩韓狗我完全唔識
我連g龍同top個樣都未認得
到我同佢地講我睇鋼鍊佢地又r撚哂頭咁

而且我對同女仔溝通都好恐懼
唔識點樣同女仔相處
唔明點解講錯野唔鐘意就偷偷地black list左我
有咩唔鐘意咪講...我屌

你解釋啊

限你一個

平又新鮮， 不過要成箱買

好灰gay巴

個個post都出現過 有冇人發現

呢part 好撚正
傻西我決定加你分 識貨

我差唔多每一晚都係等到根疲力盡先訓 因為我知我仲有一絲氣力訓落床都會諗好多野
所以一上床就訓得著
但係就不斷紥醒

去左邊蒲姐

咁依d bitch識黎都哂氣
慢慢黎 一定會遇到個適合你既朋友既
我係美國兩年 近排先搵到個自己覺得可以交心既朋友 不過琴日條仆街返左香港

入侵左佢whatsapp 仲計埋時間唔可以秒回

咁刺激

放鬆個人，減少思考
乖

我真係覺得講野好正路 信啲傳統野 同埋有文化氣息嘅人好吸引 而你有齊

真係超撚正呢part
最後佢好型咁用自己真理之門換阿爾都好撚正
btw呢排翻煲緊加旋！

得又好唔得又好 講住野好過冇野講既 好 佢又回得慢 我又回得慢 一日都講唔到好多野

我諗我個腦已經用到腦殘左 所以讀書先咁蠢

識貨 改名前我叫魔法小神童

屌好中point
我之前識有啲女仔中意無端端排斥人
鋼鍊
我又係之前有個交到心嘅朋友去左外國讀書

咁你只係喜歡啲條件

catch my heart ~ very melon
唔錯啊 有啲料到加分

你試下秒回佢囉

我唔識駁啊

傷口證明書

就係因為試過唔想再試
搞到依家唔敢識女仔朋友
好驚講野得罪佢地
男仔朋友多
反而更加識唔返女仔朋友

不過講起講
我都唔係冇朋友
有一 同同我同科
所以我依家做乜都痴佢
我得返佢佢得返我咁
我地搵左全女班想識下fd子咁啦
點知係大陸人
想知再講

求你地話想知

唔關事嘅
只係你大壓力逼得自己太緊先發揮得未係最好

想g

薩基路

想知

又到灰鳩時間

咁我可以點

求下你講我知啦

加旋動畫我睇到喊

基本上我講嘅野冇乜人駁到
因為通常都係最合理嘅情況或者係事實

好鐘意睇加旋全裸捉魚

係喎 真係幾準時
準備睇公豬貼歌詞

學會放鬆同享受

我真心覺得自己做女朋友好正架
會睇動漫又會打機
除左似男人似到胸都冇埋之外

夜巴

百貨應百客

咩料冇啦啦拜我
我仲未死

公豬幾時先開竅

你係我偶像

你都有男朋友仲可以點 hehe再話我知啦

同學條女返左嚟,11點幾成班友焗住走

公豬真係摺足八個post 見證住

欠你地一個人情
記得追返

佢脫離唔到個漩渦
的確唔係咁容易
但現在諸位向你伸手
你若真想得救就靠自己去捉住隻手
可能你唔知隻手係邊所以需要摸索下
你亦要知道你並不孤獨
每個人都想扶住你，首要條件係你唔可以自己倒下

因咩解究？

希望去到第十個post公豬會有成長

hehe 你地係未訓定起左身

佢每一刻都成長緊
只係仲未發現到啫

Hehe乎？ 未訓 就訓

因為我頭先想試下去駛你講既野
但係駛唔到

you win

咁來以黎呢個post咁多個人 我最唔識回應既就係公豬
隔住個mon 都feel 到好大層負能量包住佢
好似同佢好遙遠
公豬麻煩你自己撥開啲負能量
比我地接觸你啦好嘛

駁係咪？

留返比你啦

希望第十個post 基巴會提高存在感

我會試試

駁

always
可是這卻是我最討厭的地方

一路都睇緊 但發現冇位

請珍惜基巴

你要試嘅係個摸索過程
答案未必最重要
因為每個人嘅答案都唔一樣

其實我想去訓，唔想溫住，真係好唔開心

強加別人果套係自己身
最後只會畫虎不成反類犬

唔好咁啦

最負竟然唔係我
定係計漏左我咋

屌你我對住成班friend忍喊
我從來都未試過對住人喊 依家忍梗

救命
我真係唔識開解有讀書壓力既人
因為我真係唔明

唔通我要去gay post

是咁的
話說就我，我fd 一齊上
有個就組員
我果日走撚左堂啦8半唔撚想返
件事係我fd話我知
事關佢地想傾下份project既outline
阿 一黎就扮哂leader咁啦分配工作
不過都冇所謂唔介意
但佢自己啲野就係整封面 屌佢老母
我fd就係到做大段野
佢都冇所謂啦
：（飛快咁打緊字）
：欸你這裡好像有點問題（蝗語）
：是嗎 這樣也是可以的（用蝗語回佢）
：可是XXXxxxxXxxXXxxX
佢係想講我fd grammar錯
但其實根本冇錯
仲要不斷推開我個fd伸手幫我個fd改字
我fd又勁堅持冇錯（因為真係冇錯）
之後件事就係我fd不斷打字
條友係隔離不斷delete
我想像到電腦個mon既字係咁出黎就倒退就係咁笑9我fd

另一個就都ok啦
不過佢份野一字不漏係wiki copy仲超連結都冇改
不過超級有錢連拖鞋都係名牌

btw佢地啲普通語真係好難聽
我自己講偏國語少少（姐係台灣果隻）
唔明點解佢地啲音咁rrrrrr

好似唔係 你係
乖早機 忍耐著呵欠
完全為見你（最後）一面

今日聽不如不見諗起你

珍惜生命啊巴打

做事取決於心境
心若不靜，你痾尿都會射唔準
好好休息調整心情，做事先會事半功倍
你經歷磨難越多，就越要鍛煉出一個如水嘅心境

男朋友都係話同我一齊係hehe緊

你可以在我懷中放聲痛哭，乖

大陸西

diu 好閃

屌,唔衝出嚟好過

不如不見應該係你三五七年後佢返香港你接佢機嗰陣聽

多謝你地個個冇嫌我煩聽我講野
其實聽已經好夠 因為我唔想同身邊班人講 佢地個個都嘻嘻哈哈/淨係同我講我諗多左 叫我開心啲 根本唔知我做乜 講嘅野都冇作為
但係你地唔只聽 仲俾意見我 多謝你地

多謝夜巴

捕獲第三名巴打

唔關讀書事，你睇我個post就知

叫得咁見外

其實你最煩根係邊 你咁樣有100個post都唔夠用

#clap #clap

我晏啲再覆 依家班人叫我

我真係好撚憎大陸西好撚煩鳩
又以為自己好撚叻
連asso學位都要搶

訓先
又陪我到天光
辛苦各位多謝各位陪我9up/9up比我睇
大家都早啲休息 心事唔好諗太多

一個打字一個delete
Btw 蝗蟲就係賤 我係依邊見到既中國人冇一個係正常

你真係要小心啲

咁都閃 佢係想講我冇胸
兩粒野淨係用黎分前後

其實我唔係香港,佢下個月就返嚟
我都應該唔會接佢機

大家都係毒撚

唔鐘意佢地咪唔好面對佢地 有必要這樣嗎
面具鬥面具這樣好嗎？讀書真係最開心既時間
讀完書出左黎你會發現啲人假到爆 唔會再有時間去訓 唔會做到你自己想做既野 請珍惜 你現有既讀書時間 愛自己多一啲

不經不覺又6點幾 同大家吹水真係唔撚洗訓

所以我至咁灰，其實我本身都好唔開心
我日日都想死，但唔想死係佢手上

好辛苦頭先係男朋友隔離喊佢都唔理
自己行左出去散心
唔明點解佢得閒唔係搵我係搵其他女仔朋先
可能我真係咁唔重要

Sleep is for the weak

請及早離場

難得認真一直比人無視

仆街我要養顏啊

好想唔好再喊但停喊到

你講你 ？

有綠帽專家在場 你可以發問了

點解咁講
講多啲？樂意聽

本身諗住睇到四點幾就訓 同埋係真係秒回

個橙走左份黎

點解會想自己唔喊
喊係抒發情緒既表現 唔係懦弱 負面既表現

因為男朋友ex 靚過我

dick巴真係好好笑
你一定會溝到條更愛你既女

又唔小心踢撚走左

屌好撚辛苦啊 對手放低手機轉個鳩頭又拎返起

哎吔笑鳩我 你遲早都係professor green hat

帽事既

一齊左好耐？
佢得閒搵其他女仔係指出街定wtsapp?

Btw 你唔開心佢都wfc既話你真係要諗清楚佢係未著緊你 當你係佢女朋友

傻西好粗魯

屌你 又話訓

唔明點解明明我都係hall佢可以WhatsApp 搵其他女先

一搵第個其實都冇心架啦 帽要除得快
惡高個頭 諗下比人睇到自己為個咁既喊有幾7
收返啲眼淚吧啦 唔值 世界又唔係得佢
唔想為佢再喊咪喊唔好喊 憎佢又好 心痛又好
都唔好再曬係啲無謂人到

我本身唔係呢個名
係自爆同男朋友玩自爆
爆左4粒字
佢估到我個名
我就改左依家呢個
但成日封到邊都比人話：btw你個名...

一個二個訓訓訓
訓撚左去邊度
講啊！訓撚左去邊度？

相反 好想知樓主係唔係郁d就喊果類

如果唔係 第一次喊既 咁我諗你可以....同佢商量下大家發生緊咩事

係咪月亮

恰陣 恰完

自己走左出去佢都冇理我唔知佢唔知定點
但我至少消失左兩粒鐘

再嘈打撚爆你個橙

好認真名dick巴

屌 係高登名..

訓左係你大脾

讀書啲人咪又係假到爆

gay
dick巴係同dearjune一對架

出現了 hi 基佬

喊既原因係你消失左兩個鐘佢都冇搵你？

十分同意

佢問人姐 又唔係問我

我都....

喊過好多次
早兩個禮拜好易失控 搭地鐵喊
自己行行下喊 返工shake shake 下cocktail 都可以喊 完全控制唔到
依家就除非個腦一直諗一直諗 如果唔係唔會無啦啦喊
所以喊係絕對抒發到情緒 而情緒終有一日會抒發哂
我絕對推薦人喊 好野黎架 try try 佢啦

咁我係算易喊但今次真係好過分
點解我咁著緊佢 見佢有少少唔開心都會關心佢
我喊住佢都唔撚理
我覺得自己好犯賤

呢啲最好依家就講清楚...
唔愛及早放手都係好事

仆街以為有絲打咁回打
一睇真啲。。。

Ummmm 如果你成日係佢面前喊我諗佢已經習慣左

認真

係因為佢搵其他女仔都唔搵我 仲諗住搵佢地去唱通k
明明我一直都係度但點解第一時間唔係搵我

日出喇 仲發夢

我睇到 不過我未得閒認真回覆

冇人叫你對住讀書個啲人
自己一個做自己鐘意既事好開心
唔明點解攞苦黎辛去應酬你唔鐘意既人
咁你同佢地有咩分別
你有權唔鐘意佢地 可唔唔理佢地
點解又要死死氣中埋去

我明 屌我男朋友就正正係果種唔會關心我既人
我成日整親 唔開心 肚痛胃痛頭痛
佢都係話係咩～飲啲水囉
我會勁唔開心但又會答佢：岩岩飲完水好l哂啦

有得FF下都好啊

er...
咁睇怕你已經變左一個選擇
綠帽先兆 認真 有啲似我stage 1 嗰陣

平時我嬲我唔開心佢都好少問我咩事好少關心我

社交既野 我地d毒撚唔識咁多

忍唔住但係stage1真係好貼切

因為今日我未買餸又肚餓冇野食 咁佢地叫打邊爐我咪去囉

我知佢同個兩個女仔係冇可能係fd
要綠帽一定唔係個兩個女仔
但佢真係完全唔關心我
我夜媽媽出左去佢都冇理

佢寧願同女仔去唱K而令你唔開心
佢已經選擇左
再講多一次
傷害一個愛你既人真係一樣好on9既事

他開始想去玩玩了

成為左男女朋友當然想對方更加關心自己啦

但有時大家都要空間既 我唔知你男朋友咩性格啦

有d人愛人真係唔會講出口唔會做出黎 放左係心入面

你諗真d有冇經常煩住佢 郁d叫唔舒服 郁d又唔開心

比我係仔都唔想彩你啦

相反你有開心野同佢分享又唔同wo

會唔會係你成日比d負面情緒佢令佢遠離你呢

dick巴我成日比人傷害

我估你地應該一齊左好耐
冇乜話題又好易有爭執
我同個ex都係因為咁散

其實你只係不甘寂寞
個個有人陪你又冇
自己一個整唔到野食咩 你懂的
你只係唔肯面對寂寞 一個人既時間
個個心入面都有唔想諗既野又會衝出黎
當然 你可以選擇 用佢地掩蓋

book marked

佢on9囉所以咪
你就要堅強啲
唔係個個受到你男友嗰套
你受到 已經係一個優點

我回一句marked但個quote 春咁長你地會唔會屌我

順手cut 下啦老細

屌你

見到係我個gay友回即刻唔

基巴晚晚都通頂？

呢到我應該最早訓

佢一嬲起上黎會藍剔我
推開我
不耐煩樣
講咩都有刺
我會好難受但都會留佢
我地拍拖唔耐
佢話佢對女朋友先會咁發脾氣果啲
個個ex都係頂唔順佢走左
我唔想失去佢但我份人好悲觀
諗埋一邊有時佢話叫我走我真係會走

唔得啦 真係要訓 你班癲佬
再覆我爛jerjer

呢種優點只會俾人利用

爛左冇得用

點解咁講

你自己決定啦
或者終有一日可以感化佢
令佢都好愛好愛你
你自己相信就得架啦

Jer已爛

佢話佢拍拖唔過一年
我都唔識點做
唔識點樣令佢好愛好愛我
佢份人好淡漠

都係既其實
當佢有一日醒啦
知道左原來自己對你咁差
之後先對你好
都係因為內疚 唔係愛

其實我真係一個好矛盾嘅人 你地講嘅野我明我知
但係要生活有時唔可以只係諗自己心目中嘅野
同埋各人有自己包袱 同處理方式
而我揀嘅係受苦之後再去怨再去變
我變完再灰過嘅咪又再怨 之後再變開心
只係我因爲一啲原因冇去治本
好啦我開始1999 飲左酒 依家返hall冷靜下先

Dick巴咁就冇左jerjer

大佬算啦 好辛苦啊我都 我想訓教啊

得寸進尺
開頭客客氣氣,然後逐d逐d加上去
到左你忍耐極限爆煲都只會俾人當你無理取鬧

但我有時又會覺得佢咁樣係代表佢信任你先發你脾氣 雖然咁樣係唔啱

認真傾下啦不如同佢

基友三號訓啦

聽你鑽牛角尖直到你治到本為止

其實你根本唔知自己想要咩野,你根本就諗唔到

點解我突然變左gay友

Btw我依邊中午渣

可以覺得你呢一刻乞我憎而發你脾氣既姐

頂 我好認真打架

兩個人相處好易會跌左落去負面地獄

男人鐘意打機 打波 有私人空間

女方好易覺得未受到關注

然後就叫生叫死 好易嚇走個男既

諗下你地拍拖之前會唔會講咁多負面野

好喇 講返點解唔搵你

會唔會好似我咁講 你搵親佢都無好野？

如果我同某人傾得好開心 會唔會唔同佢傾反而要哄人 受人放負先

佢話佢對佢某一個ex係咁囉
話已經好左
我係享受到他人付出既成果

LN2巴
即使再見面
成熟地表演
不如不見

條路自己揀
我就為左我而活
超人都顧唔到咁多野
窮毒撚未見過世面
但呢一刻我慶幸我係一個毒撚
唔洗煩咁多野

我諗你地依一刻好想屌我 但係屌我係冇用嘅 因為我從來都唔會聽人屌 所以希望你地可以平心靜氣同我講
對唔住

得啦 我回左啦 訓未基友二號

但我忍耐力都真係幾好不過會儲分制咁一次過爆
就算爆完比人氹一氹又好快好
可能真係適合做出氣袋做沙包

Agger 毒撚唔洗理咁多

打機就打機 打j就打j

唔洗理咁多人感受

呢啲野無得好左架喎 你諗真啲

其實只係我啫 我潛

無咁早 8點令要接阿媽去搭火車

我有時都係咁覺得因為佢話剩係對重視既人先咁樣
但係唔知佢身邊有幾多重視既人

可以點傾

唔得啦 訓先 我唔會再睇呢個post

er...
其實我都唔知
只可以講在乎多啲嗰一方永遠都係輸家

係 佢exact7ly係咁！
過一陣嬲完又對我好好

希望之後可以好似你咁「為自己而活」唔理其他人目光

Set條底線比自己 淨係發下細路仔脾氣你忍冇問題

但係去到佢郁d就發/越黎越嚴重就要正視下個問題

身邊有女仔朋友比條仔打都係由強忍而造成

識cut quote
抵讚
你太細路女？

夜巴 襯我未得罪晒啲人之前講多聲多謝先

飲d水 洗個臉瞓

歌都有得唱啦

愛一個人 要讓他感到世界的美好呀

我同佢冇可能架啦
心裡面有條刺
除非佢肯主動去拔起條刺,去撫平個傷口
呢個可能性係0

佢話姐係以前更加過分同更加專制果啲
少少嬲就block哂wtsapp果啲
佢依家都係藍剔我都算好
雖然我都係成日喊

打機 買左FF都未玩

Ps4?

寧教人打仔
莫教人分妻
我主張盡力嘗試到底 愛到底
結果係點我地無人知
若然他日自己仆到捐手爛腳 都唔緊要
但嗰陣自己一定同自己講
要盡快爬返起身 因為你已經知道答案

改下d劣根性啦

明白巴打！但佢唔會打我既
果次佢好嬲之後我喊我都feel到佢有心軟
雖然都係差啲氹唔返

爛jerjer

唔係ps4唔通psv ff7咩

又關細路女咩事...
係佢既習慣一定要我跟
唔係佢就唔中意

FF15 我打算聖誕節嗰日如果無女朋友就送比自己 獎勵自己撐左咁耐

點知你

你自己都係阿dick巴

Sor 聖誕一定無女 所以你可以買定先

（落咒

其實有意思咩
不過你係M 難怪

我要點做

係啊 ps4 ff15 有玩？

我爬緊 touchwood 遲下可能安慰返你

你改變唔到一個唔在乎你既人
你無野可以做到

七點啦屌你老尾

改變下d心態

各有各做法 我有朋友就唔係成日搵佢男友既 不過keep住感情好好 平時去玩去癲會同佢講，真係病到救命先同佢講 無咩野就普通吹下水

冇打 留名睇報告

訓啦d7u
你咪又係話訓唔訓

我試下訓先 屌啦星你班魔鬼

裝緊 好期待

無人阻止你訓wo

有緣千里來相會 訓先

我唔知呀
可能我都鐘意比人控制啦
不過都唔係話啲咩好難做既事
就係一定要覆左佢先
覆佢果陣唔可以睇一半就唔睇
唔可以見到佢搵我唔回佢走去po ig
唔可以講野前後矛盾（但我改唔到因為我1999 ）
唔可以講大話（例如話沖涼訓覺講完就即刻做唔可以遲5分鐘先去果啲）

其實都唔係咩好難做既事只係前後矛盾我有啲難做到

仆街 裝完要更新9gb 我dllm

仲有10分鐘

早抖

但我係好多病痛果啲
唔會同人講剩係會同男朋友講...
偏偏冇關心

一個願打一個願挨 好襯呀 無咩問題

其實好難

追你既話咪會關心囉 因為要加分
到手就第二個玩法架喇傻西瓜

但有時唔覺意佢又好嬲咁 遇著我黎m果啲
兩個硬頸鬥硬頸

係咩 初初都有啲唔慣
依家頭3樣完全冇問題！

大部份男性唔識體貼女友黎M

睇開d啦

未到手果陣我家唔會同佢講唔舒服呢啲

講起M呢樣野

有次同個女仔去旅行 完全唔記得問佢月事就book晒d野

結果玩水果幾日佢姨媽到

從此我就長知識了

黎m我會一開波就喊

有機會果陣唔用 而家mola mola

到手前

到左手之後

剩係試過去台灣想玩水樂園fd黎m
成班唔撚洗玩

中學見過一個女仔黎M連面都青埋 同我講M痛 嚇到我心都離埋

腸都悔青了

姐係點

我又好少
體驗唔到十級m痛
我自己最盡應該都係4 5級到
但已經好唔舒服乜都唔想做

果次之後一有咩勞力既野 玩水之類都問定先

然後有d女仔fd話我體貼

咁又收多幾張好人卡

係男人都明

咁多位我訓啦成7點
日日都係咁唔得掂
中午見啦！

中午見到青絲就好啦

多謝你

公主仲未訓

打機先 898各位

我會試下
我係依度已經比現實易接觸好多了

食飯先

通常都係毒撚負責plan book 帶路

你懂的

唔緊要 你好似我老豆 不過我會嬲同駁佢 但係唔想駁你

大家都係... 無需分得那麼細

體諒下公主啦
佢一個人孤令令係外國 好易會放負
除左男仔去外國食女既 其他好多我眼見都係咁

仆你個街 更新完入到game仲要等

今次仲耐 18分鐘

六個月都冇

汝常為吾寒心

負能量我唔同你鬥

過左蜜月期 係咁上下

自問比好多私人空間佢
佢鍾意打機打兩三個鐘我都冇煩佢
冇郁啲唔開心就算唔開心都冇比佢知因爲佢從來唔問唔理我都無謂講

我仲有啲野冇講過 不過嗰啲太私人 不了

多謝

我黎m同平日一樣冇分別

公豬 同你講下我鍾意既人,我仲認識既果個佢

佢本來係個好樂觀好開心既人
但係佢中學俾人排斥過,俾人利用過,好努力讀書但係成績都係好一般
佢唔多出街,約人10次先有1次會覆佢
時間耐左,佢幾乎隨時都約緊人,因為冇人應佢
同時,佢其實好唔鍾意一d朋友
但係佢地一約佢就一定會仆出去
而每一次返到嚟佢都唔開心

我同佢講,點解你明知唔鍾意呢個人都要同佢行街
佢話,因為人地難得約佢囉
明知自己會唔開心都要去,人地冇左你都冇乜感覺

辛苦自己,成全人地,值得咩?
點解唔試下放過自己,反正你留係屋企都冇問題

又有一排,佢讀書跟唔上進度,好大壓力
講勤力佢有,講時間佢有
差左咩野?目標,方向,信念

佢仲未知自己想行邊條路,想做咩野,憑即時感覺揀科讀
讀完個chapter交完project考完試畢完業,然後呢?
企係條街到唔知行去邊先岩,你仲點堅持落去
我同佢講,你依家係個路口連行邊條路都唔知,俾架法拉利你都係起唔到跑架啦

你同佢,有時真係好撚似

其實唔係想鬧你 冒犯左你既話 對唔住
我想講既係 明明個個都關心你
但你選擇去沉淪既話冇人幫到你
你肯講左咁多 相信你好快得到眾人既治療

講到咁 我諗你真係要同佢傾下...

放係度唔解決唔代表無問題 雖然我覺得佢係唔會傾

Btw以上講緊既朋友之類全部都係女既,唔使同我護眼thx

多謝 我知你想點醒我 但係有些少出入同我
我係去到邊都好好人緣 幾多人約我但係我唔想見人
讀書咁多年黎我唔洗點出力都會達到目標
但依家因爲唔開心所以乜都做唔到 (其實低form都試過)
我有方向但係我因爲家庭同一啲好私人嘅原因揀左一條我唔鍾意嘅路所以依家好唔開心

不過你講嘅野都幫到我 我真係好多謝你肯俾時間諗埋我嗰份 人間有愛

唔緊要 我都想鬧下自己

其實我聽完你地講係有好過架
起碼我聽完嗰一陣會放鬆左 而唔係全日亂諗野

碌左個橙入來

屌 啱啱買左枝垃圾酒 飲到想嘔

輕輕的我走了 接唔接受都好
冇諗過鬧你害你 你有大家支持住
唔好放棄自己心入面所堅持
或者你需要既係去搵野堅持
人一迷網好難走返出黎 行錯一步其實好多野返唔到轉頭 希望你珍惜現有既野之餘
搵返你自己

基巴仲未訓

公主

成日係Facebook見到人share "Overthinking will lead to sadness"
之後我就會overthink點解我會overthink啲野然後就再sad啲
係咪好撚on9

我依家唔諗住啦 突然感覺良好

因為想你了 裝完未

岩岩裝好 到我閃

多謝gay巴

PS大家唔洗驚我會做傻事 我灰左咁多年都冇諗過

冇嬲我就去訓了
嬲左我都去訓了

好撚眼訓 想飲早茶

仲有邊個未訓

你訓左未啊bbg

人係冇100%相同,所以先有你我之分
既然唔開心,點解唔考慮行另一條路,去讀你真正鍾意既科目?
舊年其實佢有大學offer,不過要去到老遠
我係唯一一個支持佢留係hometown讀open u,再考然後transfer credits
嚴格嚟講,係我勸服佢父母唔逼佢去
當日我同佢地講,如果你逼一個人行一條佢唔願意行既路,佢點忍受你地都好佢都唔會做得好
因為佢唔接受,因為佢唔開心
與其要佢去唔開心地讀一年然後申請trans u,點解唔等佢直接係呢邊重考

認真地同家人傾下啦,以後條路係你自己行唔係你父母行架

屌原來只係驚我嬲

驚你嬲左之後好去搞基預我

唔係佢地迫我
係我知一啲事 所以自己揀依條路

眼訓到1999打錯曬啲字

你噏乜鳩

on9無極限

自膠 訓先

如果我同你講你好偉大,你會唔會好過d

屌依家搞到我成個腦都係佢,個心好痛

未啊

借個位

我知我老豆會上高登 唔知佢有冇過埋黎
我知你唔會知依個係我 而且你唔睇感情台 我抱一絲嘅希望你會睇到

其實我冇怪你冇怨你 我好愛你好多謝你 我只係鍾意run away from who I love
我係個仆街 你某程度都係 當你鬧我你永遠唔理我感受
但係我知你好大壓力
我唔會嬲你 我唔會離開你

How I wish that I could tell you
It’s to you that I would run
You were the place that I could always rest my head
When my world had come undone
‘Cause I’ve been wrestling with my demons
They’re telling me I have no choice
How I wish that I could lean upon you now
Amidst the chaos and the noise
Your light buried the dark
A constant unwavering heart

我唔係想扮偉大 只係我身上有好大個責任
我唔想因為我 令全家增添負擔

你唔講我都知

對於擺低一個人 我可以好快
但係擺低枷鎖我可能要用好多年

我同你相反 我地應該交換性格

睇嚟公豬係香港真係住城堡?
你呢d問題睇嚟唔係我地平民百姓家庭會有既事

如果我住城堡就唔洗諗咁多野

好衰架你

啊 屌 你係咪指你係我bbg？
咁你可以收皮離開

我覺得你差個引子
對於呢個決定 當你由忍受變成接受 你自然行到落去
加油 祝你好運

我都差唔多要變返以前果隻冷血動物啦

放鬆d 派下膠姐

訓曬啦?

我其實好硬頸 咁多年黎好多決定其實我都冇接受過個結果 但係我會扮到我handle到 因為我知有一個擔子係我膊頭
所以我平日好似男人咁
可能因為由細到大都好大壓力 個童真嘅我一直冇得好好發揮出黎 所以我有好小朋友嘅一面
都因為一直做大佬 冇得依靠人地
我有好嗲好小女人好想人錫 甚至俾人恰嘅感覺

事實上我覺得辛苦 但係咁 實際上我都仲撐到
都係嗰句 冇人話過做人一定要開心先得 我覺得灰都唔錯 只係我依家又入返第二嚴重嗰個mode要怨下

最嚴重我會仲得人驚 嗰陣我仲細 冇諗過嚴重性 依家諗返起當時咁恐怖嘅我竟然可以捱到今時今日我就知冇解決唔到嘅事 要捱 就捱啦

我信有一日我可以脫離到

唔洗驚 我9up下姐

尚在
12:26am 只係少少眼訓 訓唔到住

個暖爐不如改名做熱爐 成張床滾左
好撚熱

可以熄左佢架下話
我間房依家都冇開熱板

啱啱熄左 對腳乾到好痕

熄左佢拎張被格一陣黎瞓

屌 諗住換條褲訓 但係唔見左條短褲

岩岩食左大份宵夜依家頂住個胃

落街散步

我條褲呢屌

依家凌晨2點幾
隊左4罐啤酒食左一大碗河粉散到聽朝都似

Rip

唔好著囉 又冇人見到

我驚半夜走火警 啲人成日半夜整響但鐘

屌唔覺意嗌左三十蚊Burger King
食到後日都似

你都幾on9

我當你讚我架

著返褲先走囉

屌咩終於搵到條褲 擺左係條濕毛巾下面濕晒

我回應你已經係恩賜

好囉

LN2何以你仲未訓嘅

謝公主

覺唔覺得我chill左

唔覺

失眠 壓力 好飽

同埋未放得低佢

但係認真我依刻冇乜唔開心 只係一向都失眠

起馬睇唔到你放負 好事黎

感情事我唔識點幫人
我通常只係聆聽者 唔識安慰人
但我知叫你開心根本冇可能
我可能做嘅就係祝你會放得低

啱啱聽左幾首歌輕鬆左

如果依個世界冇音樂我估我已經撐唔到落去

我聽個d越聽越sad 但係我又唔鍾意快歌

肯聆聽已經夠架啦

我終於眼訓啦,依家唔訓成晚唔使訓,聽日繼續啦

再見

我都係越聽越sad 不過我好鍾意嗰種感覺
可能有受虐傾向
我乜都聽 不過主要rock> metal = jazz

大家都有受虐傾向 每次聽完talking to the moon都流馬尿

嗚我打一大段野佢竟然覆我一句有啲嘢心知肚明就算

分明hea尻你喎

依首堅sad
試過唱 唱到半路喊左出黎

不過依首我都覺得好sad
Everything but the girl - Darin

[When I saw you I knew you were the one
I want to orbit you like you're the sun
...
I have everything but the girl I want, it's sad but true
and everything but the love I need to make it through
...
Some say lady luck is on my side
and that my life has been an easy ride
but they don't know how many times I cried
cause I am nothing without you

係時候放手啦

聽左一半以為gay歌黎

不過係幾sad

點解會係gay

我問題
英文差聽左做第二d野

屌

屌 原來首be what you wanna be係佢唱
怪唔得把聲咁鬼熟

訓唔著

我幾喜歡佢

同我尻up到天光

我想訓 但係訓唔著 屌
好想有人係隔離俾我咬 咬到攰我就會訓

唔差喎 有冇聽過Avril Lavigne首let me go

少聽avril lavigne

依首高質

好撚痛啊師父

依家聽梗 幾好聽

好想有人好似摸貓咁氹我訓

仲有首innocence 都值得一聽

瞓啦臭喵

一陣聽埋

我聽過嘅入面最鍾意complicated 同佢翻唱knocking on heaven's door

依度得夜巴咁講先發揮到作用

Gun n rose 你都有聽？識野

將就下啦公主大人

屌你都話我聽開rock
不過其實bob dylan先係原唱

係咩
咁你聽埋don't cry就去瞓啦

屌 我知點解我訓唔著

唔記得左除bra

關事架咩

十分關事 箍住好鬼辛苦
仲好熱
依家舒服晒

咁去瞓啦

我隻公仔擺左入衣櫃 拎返先訓

咁樣對隻公仔

咁大個人仲成床公仔係咪好on9
我今日執床唔夠位所以收起左最大嗰隻

我都有一隻

男仔都有架？？！
唔好同我講吹風公仔

吹氣

ex送 一直都想dum撚左佢
但係dum左就連最後一樣點憶都冇埋

屌又係ex
看來只有我A0

我實信你係A0架

一日未遇到適合嘅人我情願繼續A0

訓先 晚安

如果我係UK 我會同你講已經出現左

訓醒又新post

hi

咁快打完gay

你仲未明我講緊咩

好見外

呢句其實有兩個意思

新po留名 冇咩野我出番去先

午安

屌
又夢見佢

我個人好傻你要俾啲心機輔導我先得架bb

想點啊咁

明

各位早晨
朕今日心情暫時幾好 所以決定再訓過
晏少少見

唔錯

5個鐘就醒

屌 依家先見到

但係屌佢老母又俾垃圾車嘈醒左

你做咩計住我

急尿 落唔落床去好

訓多兩粒鐘就起身

唔知到時召唔召喚到我bbg呢

唔落 就咁痾

哎呀 我出錯場 我都係走先

你話如果有人知我急尿之後推我落床等我迫不得已要去廁所咁幾好

YY 好行夾唔送啦

有gf 鐘意左第二個
佢又知我鐘意佢, 但佢又冇避我, 好多野都講都好白
我都唔知宜家想點, 想試下唔搵佢又掛住佢, 點算

食完野你就話去瞓 其實唔駛計

就咁睇我覺得最慘係你gf
不過睇你任唔任性啦 任性就自私d

但條女都有bf 同埋佢都話覺得同我冇咩可能

咁巴打都係收心養性好好對你gf啦

睇黎公主好憎我

我同gf拍左好耐, 其實好淡....

咁放人走啦

唔捨得呀又 唉 我知我好賤

你好似我ex
因為內疚留住現任但個心係其他人度
祝你早啲仆街死
佢同你一齊咁耐 佢絕對有資格知道成件事
希望你會同佢坦白 唔好搞到人地死因不明咁

咁我又冇真係做左啲咩對唔住現任既事, 除左精神上....

我宜家鐘意果個真係乜都會同我講, even佢偷跳 我都唔知點解我會中個頭埋去

再過幾日冇事架啦 乖

我訓撚到4點 係咪豬黎

冇問題

你話呢

同人flirt

🐷🐷🐷

屌 一起身就見到王子啲留言
搞到流鼻血

有耐性嘅男人

bb豬

你搞清楚係佢單方面flirt

屌咩，一晚冇睇就快咗咁撚多嘅？

流血不止啊我

你好 本公主依一刻好興奮

屌
我流鼻血啦又

我bbg會嬲架

見到我??

偷偷地未得囉

見到我bbg咋 點會係你

咪亂講
本公主好專一架

問下姐

流血不止

我都係

我早過個仆街鬧鐘幾分鐘起左身覺得好唔抵

快啲止血

對住你要幾多耐性都有

王子 有痴漢吧

蝕左大拿拿成幾分鐘 陰公

仲流梗

咪係囉
本公主一醒就世界大亂架啦嘛

毒撚留言冇人理
嬲嬲豬 走人

我唔係人？

屌 都話你係bb豬

公主仲流梗鼻血 死啦約左人10:30
依家9:46仲整梗啲鼻血

㩒爆f5都冇人

太乾燥？

Hi dickdick

可能係 啲死人暖爐 嬲

到我瞓

死心啦我地冇可能架啦

閱。

有挑戰性先適合lihk仔

閱，

但係我已經俾人征服左

竟然有人夠膽flirt 你

我對自己好有信心

dick巴

有人想同夜巴挑機 不自量力

我唔會派帽架

遇強越強

好啦尻up夠 nite

笑而不語

屌 條蕉爛嘅！

屌 啱啱止左幾分鐘啲鼻血又Baba聲出返黎

Hi 勇士

咪卒啦

Dick dick 有乜做啊你今日

冇卒過

都係返工
係喎你今日話左要出街架喎

飲返啲水食啲野補補佢

約左人10:30
依家10:15食梗早餐

話說我同呢個女仔相識係上年一個wtsapp group, 我當初只係同佢有過學術交流，之後幾個月後都冇contact 過，基本上係唔熟悉大家，直到我上返岸之後去問候佢近況先開始熟。當初同佢傾計冇諗過大家咁投契，更加冇諗過大家個價值觀似，甚至分享私人野，到後尾大家都好想見大家，第一次以網友既身份去見面。第一次見面大家難免有d緊張，但氣氛不錯，見完面之後呢個女仔希望大家個關係可以慢慢展開。

自從個次之後，我對她念念不忘，我開始發覺自己對她有意思，就打算追佢。追佢期間我就試下約佢第二次，我諗住邀請佢上我屋企，親手煮一餐飯比佢，點知佢真係受邀，初頭我以為有機會，因為大家都識唔夠一個星期，咁快又上我屋企，好似意味著佢對我有興趣，比機會我入，因為正常朋友都唔會勞煩人去煮餐飯比佢地，更何況我同佢都識唔耐，除非係好朋友或者男女關係先會上屋企食飯。我為左去確認一下佢對我既意思，我嘗試去flirt佢，佢又flirt返我轉頭，我係好開心。但可惜美夢始終係美夢。

小弟只係拍過一次拖，對上次係女追我，但我鐘意親d女都冇乜好結果。我以為今次有女仔肯上我屋企應該掂la,其他fd都話佢對我有意思，點知係我一廂情願。 到食完飯個晚，我送佢去搭車，佢追問返我點解我話佢咁特別同對佢好, 因為當時wtsapp 我冇答佢，我結果忍唔住表左白，佢3日後wtsapp派卡比我同講d安慰的説話。當初我仲問佢做乜唔stop 我煮飯，以免誤會，結果佢以為果下我係佢心目中個個，但唔係。

故事仲未完，背後仲有樣野令我覺得好傷心
話說佢上我屋企食飯個晚，我足足等左幾個鐘頭...見佢第一次訓過龍唔小心犯就算，點知佢同我借野個次又遲我到，又係因為訓過龍，仲要撞正我比佢reject後個段低潮時候，我感覺我好似比佢愚弄咁。事後我都有反映返我內心感受，佢講呢d係佢由細到大既習慣，有say sorry 但似乎冇乜點真正care我感受。 最後因為一件事令我極之傷心，比我知道佢講野前後矛盾，慢慢開始分唔到佢邊一句真假。話說我有一晚揾佢wtsapp 傾計，始終我承認當時未放低佢，但佢完全唔應我msg...原來佢同人分左手，個刻我心諗佢reject我之後轉過頭咁快有拖拍，拍唔夠一個月就咁快散，所有事情有冇咁巧合，仲要對我態度好差。

各位巴打絲打，除左表白之外，我究竟做錯d乜？我內心好攰，求罵醒同指教

食梗 條蕉爛嘅屌

我覺得你係兵 算數啦

快啲搵人上水回依位巴打

本公主快要出門了 秒回唔得幾耐

邊個征服咗你

問黎都多餘嘅你

咁即係邊個

你囉 你唔係唔知啩

真係好sweet

成個post得返我地兩個

表白之後，佢話比時間佢考慮，話點都唔會同我反面同收兵，仲話同我相處係舒服。不過經歷左幾次失敗，我已經唔識得去鐘意人。

訓到成點

二人世界

屌 你地班人死晒去邊 快啲上水 我唔識依啲情況啊屌 但係依位巴打好慘啊
Dickdick呢 LN2呢 傻西呢 青絲呢 其他人呢

王子呢

頂你咩 次次搵親你你都早我步出現嘅

起左身就幫下上面個巴打！

仲追緊po咋

心靈相通

後備席,放手啦

一係就你令自己唔好上心 呢個我相信無可能
一係自己走啦 無意思

閃撚死佢地

Dick巴你接力啦,次次我都諗返起佢,好痛苦

單身狗陣亡

兵長心情你最了解

我已經放低緊佢，唔會再對佢太好，盡量都少聯絡佢。再加上我已經冇信心去面對佢，因為分唔清楚佢邊一句真假。我當初就係太投入，結果宜家搞到咁。個日佢係我屋企拿我杯水黎飲，我扮冇事發生。但表完後我問佢，佢咁做話對我冇野。點解當初佢又唔叫我斟杯水比佢，係都要飲我杯水....佢所做d野誤導左我

返完母校 班人tea完而家散左啦 唔想返屋企呆

你做賊會唔會話自己係賊？

獨角絲 好掛住你

有啲女仔好撚鐘意咁 好仆街

我bbg太cute

屌英國撚表示等車最撚慘
又凍又曬又悶

本公主終於步出學校
冇人誇獎我？

我地有請將夜太平紳士為我地頒獎
恭喜哂公豬

佢係王子加駙馬

好容易產生誤會,或者有d女仔唔mind,但點都唔可以隨便上人屋企，佢好似冇乜保護意識，仲要同我獨處。正常都出街食，大家都識唔夠2個星期。我感覺上好似比人試完之後比人掉去垃圾桶

做咩笑 我有俾你笑咩

屌咪係
之前條友係咁叫我去佢屋企/叫我俾佢黎我hall
收鳩皮啦本公主先唔會啊

我鍾意笑咪笑

我呢我呢

我唔俾

detail 係點？可以share嗎？ 咁我當時只係test佢，佢又受邀，正常我以為佢會話不如出街食，唔好麻煩我煮飯比佢。另外我話遲d有機會整甜品比佢食，但宜家講又唔適合。佢就話the future is now. 再加上我又flirt佢話好想見到佢，佢傳個kiss emoji比我，我以為好似得米la...唉最後。。。不過佢冇可能唔知我之前所做既野係追緊佢。

我要

一人隊伍
我應承過自己唔會做兵
如果佢只當我做兵,我肯定走

好唔開心

講就兇狠 做就碌撚

幾唔捨得都已經將佢block淨whatsapp

+1

仲有wtsapp 則係仲留條路 等自己仆街

我之前都有做過你呢d行為

望住佢snapchat的分數增加

tg，whatsapp同fb既上線時間

ig like左咩相

救命

條女根本收緊兵

呢幾日識左個男仔（上同一個course所以識）
交換左電話之後佢呢幾日都有keep住wtsapp我 佢會主動同我講早晨good night果d
早幾日放學一齊走我地去左食野
佢又主動會送我番屋企
咁佢係咪鐘意我？

但我唔知鐘意人係咩感覺
做左廿年人未試過鐘意人
成日比fd話我冷血
求具體解釋鐘意一個人會係點

佢應該對你有意思，好似我咁都會送我鐘意既人返屋企就算我住得好遠都好。鐘意一個人會令你心如小鹿亂撞，會掛住佢，會成日同佢wtsapp,會覺得佢係獨一無二。

呢個有原因唔block得
不過,即使唔block都冇分別,本身成個幾月冇chat過

Btw係咪已經有巴絲block左我,好似有d reply睇唔到

點會呀

佢block 你你睇到佢架
只有佢睇你唔到

咁可能我睇漏啦
呢排忙到隨時對住電腦電話ipad,應該差唔多盲

想離開呢個地方 想自己一個生活

我都想 去wh啦

bbg

獨角絲係邊

你想呢

hi dick 巴

Bb 今日去左邊

你唔講我唔知架喎

Hi

你好我係公主 你咩樹啊

公豬今日去左邊

返左母校嘛 之後八點無野做就返左屋企呆到而家

散心

各位再見 有緣再見
溫書先

入黎執橙

點解我成日開個post都彈返去第一個留言 然後我禁頁數最盡得七頁 要手動碌落黎最新 好麻煩

大家咁話

估下啦

向左撥 有頁數

你又拎住個橙周圍去做乜

我識幾個女仔fd都無咩安全意識 屋企無其他人都叫我上去玩

就係頁數得七頁

去返感情台重新入一次個post
唔好係回覆紀錄嗰度入post 就可以更新個頁數

唔洗多謝我 錫啖我就ok

Same same

係喎 真係得左
等我仲成日手動碌落去

Dick好🐵禽 小心嚇走獨角姐姐

thank you dickdick

咁你有咩表示

好想番去中學嗰時

獨角絲太正

you are welcome

我都係 今日返中學先發現以前好美好

好後悔中學無拍拖

乖啦

後悔都無人要你

佢同我借野個時就低聲客氣，唔需要我個時就hea 9我，洗唔洗咁現實。仆街黎，人前人後2個樣。

好衰

你睇得清楚就好

獨角絲可唔可以比telegram 我

獨角絲會唔會後悔無要我

我都識得有啲咁嘅人，打LOL Carry咗佢上金牌，多謝都冇句仲要係覺得自己carry，然後仲要屌鳩你係仆街仔carry幾場係到嘈嘈嘈

我無用telegram喎 得wtsapp

咁wtsapp 你

曾經我有一次機會

不過我無珍惜

如果要為呢份愛訂上一個限期

我希望係 50年

比skype你

好

你比我我add你

kenji.chim

added
即del icon

yeahhhhhhh

點無珍惜法？

條女講到出晒腸 就黎表白咁濟
不過果陣既我完全無為意

但你唔中意佢？

佢同人分手個晚仲話我本身可以唔安慰我，如果我當安慰係比希望我佢都冇辦法，因為我話佢之前話我幾好都冇意思。我由頭到尾都冇奢望過同佢一齊。宜家做乜啫，係咪我破壞左你地關係啫？分手大哂呀？乜對朋友要語氣咁差，仲叫我當你好朋友？點做好朋友呀？！我個女仔fd仲叫我係男人就唔好同佢計較，因為人地分左手 咁到底係咪我錯啫？？

果陣邊有話鐘唔鐘意 有好感囉

始終仲年輕 15，16歲 未知咩係愛

睇晒

不過睇唔明 你冷靜d再打過好無

已經預計到以後搬左出去應該晚晚自己隊悶酒

Same 好混亂

飲酒好傷肝 送我都唔飲

話說佢同人分手個晚，我話佢之前派卡話我幾好都冇意思，佢就話本身可以唔安慰我，如果我當安慰係比希望我，佢都冇辦法。咁即係佢之前安慰我d說話唔係真心話啦？我由頭到尾都冇奢望過同佢一齊。宜家做乜啫，係咪我破壞左佢地關係？分手大哂呀？乜對朋友要語氣咁差？！當初仲叫我當佢係好朋友，宜家點做好朋友呀？！我個女仔fd仲叫我係男人就唔好同佢計較，因為人地分左手 咁到底係咪我錯啫？？

本身好鍾意飲野,水啊茶啊湯啊酒啊全部都好鍾意大啖飲落口

上次大杯清酒倒入口嚇到班人唔敢俾我再飲

到底係邊個分手
定係我中文太差

人地分手都心情唔好你就咪撩人仲挑返當年d野啦

人地都講得咁清楚。。。
依家沉迷 踩過界嗰個係你
你無奢望同佢一齊 但有時你做啲野太過火佢feel 到嘅

衰啲講句 由頭到尾都係你一箱情願 多此一愛

你要睇返舊post 個女仔reject我之後就好快有拖拍，當時我都唔知，係過左2個禮拜之後先知個晚佢同條仔分手，個刻我好嬲，心諗原來你有貨，甚至有機會同我曖昧期間係呃緊我，邊有咁快個頭reject我之後有拖拍，仲要咁快散。

有人排緊隊你唔知姐

你冷靜啲仲可能 你無啦啦發人脾氣佢真係唔知點做好

每次當我秒回mode 就會無哂人

姐係你係有溝佢既 有諗過同佢一齊

唔好口不對心話無車望會一齊

搞到大家好亂

雖然你打得出呢段野大家都有眼睇你係想同佢一齊

巴打 十步之內必有芳草 佢唔鐘意你 你溝左十年都係鄭生黎架咋

我認我錯左，發左人脾氣，當時個刻覺心得好唔甘心，我有咩比唔上條仔，睇下你地宜家分左手哦。我知道唔應該咁諗，但我個心係好凉。

愛情無得留位既 唔係你留先就贏
你呢刻型啲 靜靜地陪住佢仲好啦

巴打 我都係過來人

只可以講句 算吧啦 人地唔係鐘意你呢種既 你係迫唔到

走去撩人 發人地火都無意思 到後朋友都無得做

大方d啦 去同人say 個sor 話語氣重左 仲有得救

除非你同作連朋友都唔想做啦

不過唔好後悔

你講中左，係呀，我承認係有d野我得唔到，就越想得到，唔知關唔關天性事，或者我係金牛座？不過感情呢d野冇得勉強，我只係呻下現實就係咁殘酷。

佢

佢冇拒絕同我做朋友，我亦都有同佢say sorry,只不過關係唔似以前咁close, 其實件事發生係11月頭ga la,我心入面有條刺先上黎呢到呻下。

係殘酷既

我都追過一個單身既

有個程咬金識左幾日就一齊左 一個月又散左

自己會係一邊恥笑 唔會安慰佢 因為係佢自己簡既

但朋友會照左 佢都表明左心意 我都唔會再上

然後慢慢放低

今晚都唔開post了
應該…
好懶啊

愛情從來唔公平

男人放多小小心機係事業度 至小有回報

懶開有條路

i know that feel

我有抑鬱 本身我覺得自己已經好返
但最近開始頂唔順我爸媽
永遠我好努力咁做好多野氹佢地開心
我唔洗佢地多謝我 只係想佢地可以好聲好氣對我
我有時係度諗其實佢地係咪好憎我
有幾次行到埋窗邊 好想一野跳落去
人地永遠都同我講 "你咁樣屋企人會好傷心"
我心諗乜真係會咩
我就黎生日 但大個左之後每年生日都係度諗其實我係唔係唔應該出世
喊都唔想喊 唔知喊黎有咩意思 喊完都仲係一樣
我都唔明自己想點 更加唔明屋企人想點
返工已經好大壓力 日日對住d西口西面既同事
但起碼人地有得收工 返屋企都仲可以relax下 呻下
而我放工後比返工更難受 屋企人d態度比同事更刻薄
我做唔到掉低佢地 因為曾經關係好好
但佢地而家每講一句我都覺得好hurt 駁都唔想駁

終於可以搵位發洩下 就黎屈死

無視佢地 咁你會開心d

無必要作賤自己 因為身體係自己既 受苦既都係自己

重點係要諗方法令自己過得更好

而唔係要諗方法討好你永遠討不好既人

咁其實追女仔應該抱住咩態度？等人追？吊高黎賣？我真係好攰，唔想再做追個個，又要玩心計。

live in your own way 風景轉不如心態轉

風景不轉心境轉*

我就好隨緣既 睇到岩既 但feel到人地對你無興趣就唔會行多一步

大家都有feel既先至會行多幾步

不過真係唔係咁易 一識唔係咁易識更多人

二黎肥柒毒窮...

最近鍾意左一個人 唔敢同佢講

唯有等時間沖淡一切，upgrade自己先，比佢知道我唔係冇左佢唔掂，同時比佢知道我會做得以前更好，或者亦都係對將來的自己給一個交代。

識左幾耐，小心被fdzoned

老實講句 唔好太睇得起自己

世上無話無左邊個唔掂

係睇下你想做咩角色架咋

慢慢溝通下 傾多小小 睇下佢對你有冇意思

實在唔想追post 有冇人整合比我睇

我明既，我又唔敢太過自大，我又唔係佢邊個，做人要返d自知既。 我都係想自己個心舒服d先咁講，只可以話緣份唔急得。

屌，終於收工

點解？佢對你點

好後悔中學冇拍拖

感覺上冇

當我妹妹咁 佢好似fd zone左我

本公主買左好撚多野

送啲比我,ok?

出現了

聽你講去左隔離town掃貨？

有冇買野比我

男仔好小fd zone人既
不過做女仔唔可以太主動 我覺得
最好既方式係引佢去溝你 不過好似好難

Btw 加油

自己一個出左觀塘海濱影相
見到人地一pair pair 情侶
一堆堆朋友 覺得自己好慘。。。

影佢地

星期六日去海濱簡直係玩自己

不過今朝我都自己開車上左飛鵝山吸下新鮮空氣

有單車友仲搵我開路

唔知佢對其他女仔係咪都同對我一樣咁

咁呢個要靠你觀察下喇

反正岩岩開始 一步步黎

你同佢有冇咩交接點架

真係玩鳩自己
啲情侶多撚到

wh通常去邊?

澳日德紐果d

澳洲最多人 因為無上限

日本超多人爭

冇呀 我放假佢又放假 我係屋企佢又係屋企 放假前2日同佢傾計提過幾次我放假 佢都冇反應

見到佢地個個攬頭攬頸又錫咁係咪有衝動跳落海

見到有條仔坐住條女大脾攬住錫
屌你老母狗男女

知唔知佢平時出唔出街架先

如果佢本身好被動咁可能要辛苦你約下佢去行街喇

不過佢如果平時小出街 行街可能悶9死佢

呢d安排真係好麻煩

影底佢拎去施咒

點呀鍵盤戰士

夠膽現場話尻佢

Btw果d地方夜晚唔係毒撚應該去 係你錯

佢同我一樣都係鍾意係屋企既人 姐係鬥被動
賓係唔知佢係點諗 平時起身番工放飯放工到訓前都會同我講同傾計

姐係佢超被動 咁辛苦你喇

如果你想同佢一齊 要花小小心思

埋去怒斥有傷風化

唔知可以點做

唔得啦 我對狗眼就黎盲

Ipad pro撚表示

洗唔洗咁撚多情侶

都唔知你落海傍做乜,明知肯定閃死
學我摺係間房摺左成日咪幾好

我以為自己頂得順 原來好殘眼
仲要聽住一去不返

今日隻公豬係咪失左蹤

失蹤仲好
咁就知佢終於有啲世藝

好慘

呢邊成條街都冇人唔使怕盲

我唔俾你咁衰架

有又點,佢返到嚟應該又會開始灰

咪約下佢去行下街 睇下戲做下d情侶做既野

Btw你覺得佢係正經到唔出街
定係無野做先唔出街

兩回事黎

今日公主心情幾佳

知道

屌
you know that feel 架可

佢心情好推post 無咁快

條街好多靚仔

唔好嬲啊

咁你想點

Sorry 大佬

有個好cute cute嘅店員由間曲奇餅店個窗口望出黎揮手叫我入去試曲奇 我另頭之後佢個失望樣cute到

Know一半啦
我慣左一個人,從來都冇家人冇朋友會理我
一個人食飯行街去旅行我都冇問題
只係我好希望係佢係我身邊

第時你帶女女去果度開片閃死反晒佢地咪得

Cute樣 男女我都受

打完機 有咩傾

正太樣後生仔

獨角絲幾時同我去街姐

嗚啊

我成日覺得正太係cute過蘿莉

可能而家太多小妹妹細細個已經西樣

落咒

（你永遠唔會成功.jpg

正太真係好cute

不過做男朋友就不了

兩點鐘食飯 你唔好玩野wo

佢北歐撚

本公主拎住勁多野

無晒人

一個二個偽毒星期六出晒街

咪就係

痴線 明明你勁正常 點解要扮狗公先

佢係冇野做唔會岀街既人黎 約過佢睇戲食飯啦 只可以話比以前friend左

買左咩呀 心情唔好最好去shopping

因為我唔會比其他人flirt 你

成班偽毒去撚晒邊

本公主終於坻達家門
我返黎啦

冇人掛住我

搵個奴才開定新post啦就推爆

就你啦

做女仔要用下你既電眼同姿色去鈎起男仔想將你私有化既心先得

唔係出去行下睇下野玩下就算

睇怕佢都係遲鈍既人

吓係咁架咩

不了

屌你話本公主係奴才啊？

我返返黎都冇人接我

Sorry

笑甚麼你也是奴才

吓係咁架咩[/quote]

好睇兩邊係點既

女鐘意個男

男鐘意女

互相鐘意

個玩法都唔同

女鐘意男 唔知對方心意

睇落仲要係鈍果d 你真係要花多小小心機去挑返起佢團火

對你好失望

你係外國 點接你法

我未試過去撩人 我只會默默地係身邊

Ok我自摺

公主返返黎你地應該熱烈地彈琴熱烈地唱

早就應該

到有個認真追條仔既程咬金出現果陣你咪輸左囉

Ok 898

我唔敢直接問 不過都問過假設性問題 佢冇答我 自從上次拍拖分手後 冇哂信心 唔敢去馬

屌 有條友成日whatsapp我 我冇覆佢兩日

又出現返

我相反。。。。我就係whatsapp人個個

鐘意人果陣唔好縮啦

反正都無咩可以輸

怕什麼